 12:12,  4 марта 2019
Российские полицейские смогут моментально делать копии ключей
МВД России намерено разработать специальное переносное оборудование для изготовления дубликатов ключей. Стоимость проекта оценивается в 32 миллиона рублей. Соответствующий закрытый конкурс размещен на портале госзакупок.Заказчик разработки — ФКУ «НПО "Спецтехника и связь"» МВД России. Детали конкурса, объявленного 1 марта, в ведомстве не раскрывают. Всего в тот же день «НПО "Спецтехника и связь"» объявило семь закрытых конкурсов на разработку различного спецоборудования для нужд российской полиции, их общая стоимость — 274 миллиона рублей, подробности держатся в секрете.Среди объявленных конкурсов, в частности, расширение возможностей спецсредств системы сбора информации об абонентах и оказанных им услугах связи. На эти цели в ведомстве планируют потратить 26 миллионов рублей.26 февраля сообщалось, что МВД России намерено разработать специальный инструмент для создания отверстий в бетоне, стоимость проекта оценивается в 16 миллионов рублей.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru

